仆街CCTVB

屌你老母
今日去親戚度食飯順便睇咗下cctvb 6:30
嘩屌你老母臭閪
頭5分鐘已經剪撚到講到隻灰衫狗係受害者俾我哋打咁
完全冇講過佢係鬼單野
真係好撚失望

唔係點叫cctvb

最尾仲要影到啲示威者鬧啲黑警係狗 幫佢地博晒同情

失望？
仲有咩期望啊對佢

有名你叫 CCTV B

CCTVB係咁架啦

仲要話自己肩負電視台責任
不偏不倚
真係人唔笑狗都吠

啱啱仲話騷擾佢採訪wor

正仆街嚟
垃圾電視台快啲死啦

不如話自己精忠報國仲好啦

新聞唔中立，但夠睇到啲廢老嘩嘩聲
屌我老母仲要話班示威者仲咩阻住人返工
屌個腦去左邊

我隔離啲姨媽姑姐都喺度鳩嘈話離晒譜
屌認清事實啦

好在我同我老豆老母坐係度睇
同佢解釋哂

佢都已經藍轉黃

講警總講咗9分鐘

好中立喔，我見到好多紅毛金毛係前面笑hehe咁

avb
藍絲打飛機台

唉，老豆老母淨係睇cctvb，被洗哂腦，仲話要將示威者打靶，聽完都幾灰
仆街cctvb，不得好死

做得好巴打

袁志偉仆街死啦